Otvoriti http://127.0.0.1:3000/users/login
Dodan users model i ruta, kao i pogledi za rutu, dodatna dva polja u project modelu, dodavanje clanova i voditelja iz baze, brisanje iz polja clanovi... S obzirom da nisu radene sesije stranica je poprilicno nesigurna u smislu da svatko moze sniffati GETove i saznati userId pa raditi kao voditelj na projektu na kojem nije.
Iz nekog razloga mi req.id daje uvijek undefined iako kada se pogleda link daje dobre id-jeve pa nisam mogla do kraja testirati web stranicu jer nisam mogla naći rješenje za to.